讀完第一個sem 開始諗到第時覺得冇出路

讀文化創意 覺得讀完之後同冇過冇分別可以點算

趁早快quit 唔好浪費時間同錢

但quit咪咩都冇

好過你浪費咗錢同時間 最緊要你諗清楚 之後就決斷去做決定

Trans

屋企人都想我讀成書 但家境又不太好

除左專業考牌科之外
讀乜都一鳩樣啦
唔係特別話想考呢類科既話讀乜都好啦